Ik had hervat mijn bed in het kleine kleedkamer, en ging slapen met de gedachten van mijn heerlijke dagje doings, te dromen van re-enactment hen bij elke amoureuze boven dat uiterste smerend vermogen kan worden afgeleid.
